預期次次搞三罷都失敗, 不如搞全民眾籌日

個日人人捐出自己當日收入, 支援前線買裝好打官司好,

最好D錢多到令裝備一次性使用, 前線回家時唔使因為有裝係身而被捕

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！